［奇怪現象］點解熱門頭20一個反共反政府嘅po都無？

有無人可以解釋下除左比網軍帶風仲有咩可能

推

直接㩒入時事台睇算
個鳩個都都推垃圾post

一係就成堆玩膠 一係就笑其他國家抗疫
Po出黎除左損人唔利己